求手機推薦

對上一部係htc u11+

其實用落除左唔夠光無地方挑剔

但因為差電位生左銹差唔到電所以依加想出過部新既

希望：五千樓下，大MON，唔要二手，電量唔可以低

自己以睇片上連登覆WTAPP為主

THX

wish

pish

買無線叉咪得囉

U11+有咩無線差電

GOOGLE左無原裝

有無推薦

mate 20

大陸野被監控 不了

Samsung/小米
快無線叉

LG V30plus

小米max3

識買緊係買iphone

IP點樣五千蚊樓下一手又大MON

不了

會死底板

THX 我搵搵

oneplus 6t

好耐前嘅事，一早無事喇。